金鐘尾班車個d人小心 出閘要補車飛 唔好除口罩

金鐘尾班車個d人小心 出閘要補車飛 唔好除口罩
港鐵好多cctv 小心點相